[打手快入]林仔同悠二開live

打手仲唔快啲去G持聯強契仔

睇緊
處男

有樣睇

悠二咁瘦既

佢話自己係原罪好慘

初頭仲以為我個絕左交既藍屍中同上左去
開聲先知唔係同一個人

Btw 林仔靚仔左，係咪生意轉差餓瘦左

你係咪真.刁民丁?
悠二講起你

我唔睇直播個類人黎
純粹見到個樣好衝擊
結果開一開聲...屌 原來唔同人

睇緊
最近先開始睇林仔

我都係
成日見人話佢超頻冠軍

你仇人24歲就比你同七喜人搞到髮線向上移

btw 幾年前砌個部機係跟悠二list

我中同廿歲已經咁樣
仲要係臭串到俾同學打到爆缸

一開個刻真係以為佢黎

好多人捐錢WO

比人問佢點解SELL實在力量

啊刁生點睇比人扲嚟同七喜人比較

係咁串飛馬

林仔瘦咗係因為佢真係減緊

佢真係即刻跛打手嚟, 有份俾意思改善
不過即刻跛改嚟改去都係咁

近年的確係好咗

用佢啲板我不如用MSI

5600先2299
2060要2699
差400仲話無得玩

B450就係既
但係去到x570 msi 中低價位收晒皮，要等佢出x570 tomahawk
反而x570 gigabyte 做得好好